# README #

Работа по исследованию алгоритма сжатия изображений jpeg. В работе выбран подход, при котором сторонние библиотеки для чтения, записи, получения метаданных изображений не используются. Хотелось 
попытаться реализовать jpeg-подобный алгоритм с нуля самостоятельно. Код позже, набравшись новых знаний не правил - оставил как было. Время работы данного алгоритма слишком большое - во первых из-за 
использования не самых удачных структур данных, во вторых из-за необходимости динамически строить дерево кодов Хаффмана для каждого изображения на лету, причем отдельно для создания файла jpeg из bmp, так и 
для создания bmp из jpeg. При этом структура jpeg файла нестандартна, поэтому стандартные программы для чтения jpeg файлов сжатые изображения открыть не могут. Но, после обратного конвертирования в bmp - все
работает как надо. 